[集思廣益] LONG PUT GME有冇得諗？

我都有諗過，但唔知work 唔work
錢有咁易賺就好

應該會用而家手上嘅profit試下

如果又好似volks 升到900又企穩左你咪碌柒

d option依家買應該好貴
拎十幾蚊搏一個月,贏先賺幾蚊唔係好抵
我依家查唔到價唔肯定

IV太高，完全唔抵買
long/ short都死

當我set盤低過市價50%入貨，博佢呢兩日再抽高嘅時候L P權金會再跌而trigger買入，雖然而家IV好高，但係當佢爆升再爆跌嘅時候IV只會更高？

玩命 不了

buy call sell put 抵消 IV 有無得諗?

調轉左 應該要 buy put sell call

你可以試吓
試完話我聽

LP + SC 姐係俗稱草船借箭
收short權金俾long，減低成本

但我一張超價外LP就係想小賭怡情
有short個風險好大